一人一樣失去熱誠既興趣

高中開始鍾意行山影風景相
啲相影到出黎俾人讚好開心
無奈自己只有傻瓜機冇令機
所以攝影技術停滯不前
加上而家已經投身社會
冇左好多時間上山影相
對攝影已經開始失去熱誠
當年個個仲叫我做追日少年

結他

打籃球

打籃球我仲可以收工夜晚落去打
不過就好難約齊班波友

好多 開左個頭好快又冇興趣，樣樣識少少

有冇啲堅持左一段時間然後先冇興趣既興趣

游水，冇人陪好悶

令你老母

Same with 樓主
一出來做野，好多野都難提起興趣

咩叫令機

鼓
嗰時考DSE放棄咗
之後去左外國 一直都冇再次玩返

打機 打Rugby
好想返去16 17個時

靚機

影相

俾人當眾批評過之後就冇再影

音樂

一講起音樂啲人就話揾唔到食
吓吓以錢為先

做人

係香港就係咁

我話學唱歌N咁多個人潑我冷水🌚

讀書

打機，咩大作都冇動力打，睇Gameplay當玩左

減肚腩

好難減，無心機減

打波

舊時喺高登入咗個波group 打，打咗年幾，最後加錯咗個5p 仔入group，嗰時已經無力挽救，最後頂唔順走咗，亦都無再打波直到依家